價值觀唔同，分手係咪唯一選項？

上得黎問就一定係分手架啦

係 計時炸彈黎 好恐怖 為咗錢咩都做得出 好心寒啊佢答你個啲假設問題嘅答案

為左錢，賣左你都得
咁嘅人都係分手啦

錢夠日常就可以 做個善良簡單嘅人

雖然今次事件唔會經常出現
但價值觀係根深柢固
之後再有乜事都會因為價值觀唔同而有新分歧

個問題其實唔係價值觀唔同呢點
而係你覺得佢因應佢個價值觀所做既選擇令你心寒

你接唔接受到呢份心寒係未來再出現？
接受到咪唔駛分手
接受唔到就分手

完全睇你自己

我就唔得既，呢樣已經係良知

你等佢有日佢唔再咁愛你既時候，佢隨時會出賣你

如果你另一半屋企經濟真係有困難 其實你嗰d假設性問題係會令佢難堪同羞恥 而且我會覺得最好嘅溝通方式係提議d有用正經嘅搵錢方法比佢 而唔係考驗佢可唔可以人窮志不窮
如果佢本身都小康 唔會因為錢而有d關乎生死存亡嘅個人/家庭問題 咁就係佢痴撚線 分手就得

絕對會，因為佢唔賣你既唯一因素只係佢愛你，但感情話變就變

好似都幾好啦家境 投資下咪算 d咁cheap咁出賣人格嘅做嚟做乜... 又唔係易做
不過我知有d人覺得每樣嘢都有個價 可能佢係推到極致咁諗咗 畀到幾十億佢會唔會令佢放棄原則之類？

一有人大手筆話養佢過世
樓豬